重要！要提一提太子既手足

圍太子既同時
其實青衣車務控制中心先係港鐵既大腦，由行車到車站CCTV都係佢地負責

如果太子站既當值站長唔喺到既話，圍到2046都搞唔掂，因為車站控制室入面既都只係前線員工。正如要萬寧交CCTV都要保安部授權，店經理都無權咁做一樣

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家